痴撚線，見住個廢老拉低個口罩吐痰

咁佢載嚟把撚咩！浪費資源

戴
同埋你想佢吞痰？
拎個口罩裝住？

啲口罩派派埋埋俾呢班核突廢老去嘥

冇 其實係好過冇

頭先係地鐵都見到 即刻反方向走

成日都見到
死撚咗佢啦佢地

樓主你唔去公廁屌鳩 d 廢佬除褲屙屎

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

根本人肉炸彈

仲有拉低口罩嚟咳同打乞痴

所以我唔戴
利申廢老，五毛三毛一毛

絕對會即刻屌柒佢

根本好多老嘢唔知戴口罩嘅原理同意思

成日見人咳係特登拉開個口罩咳賤到仆街，只防自己唔防人地

帶住吐仲痴線

幫襯黃店送口罩
派比學生好過
學生比返自己屋企用

吞痰其實冇事
只不過感覺噁心
吞到落胃，胃酸都殺左啲菌(聽讀bio嘅同學講

你有冇腦呀
用紙巾包好揼咗垃圾桶咪得囉
Jm9
定係你同啲廢老一樣吐落地下

公廁同街比?

行轉九龍城 土瓜灣同紅磡 仲多
日日都見幾個

你唔即場屌佢！

咪就係講緊個廢老吐痰，唔肯吞痰囉 你on9架？

你on9架?

姐係你覺得吐痰落地係啱？

因為有名你叫廢老
在佢哋角度，口罩只係保護佢哋自己
唔係個社會